葉劉指德國或遭誤導才批出難民庇護 港府應澄清

在2016年旺角暴亂案中棄保潛逃的「本土民主前線」成員黃台仰和李東昇，據報去年5月在德國獲得難民庇護。立法會議員葉劉淑儀今(23日)出席電台節目時表示，兩人若返港受審會得到公平審訊，但現時德國給予二人難民庇護身份，反映德認為他們返港後會遭到迫害。葉劉淑儀更指，德國或是被誤導才發出難民庇護。

她認為特區政府應就此事作出反駁，為保障香港法庭的聲譽，港府應向德方澄清二人返港後會有公平審訊。對於有指黃台仰擔憂一旦回港有機會被移交到內地，葉劉淑儀直指說法荒謬，因香港與德國的移交協議訂明，除非得到德國認同，否則被移交人士不會再被移送到其他地區。

熱烈慶祝香港出現政治難民, 德國認同香港已等同中國

葉劉咁樣似屌柒婆多過屌德國

jealous

個頭伸咁出

保蝗班友呢次醒，睇下咩情況先講嘢

呢次肯定外交層面，講多錯多

葉劉仲嫌港共柒唔够

咁撚多誤導咩, 乜柒都話人被誤導

唔知點解
其他保皇黨講野幾撚戇鳩都好
都冇葉劉咁柒

硬係有浸廢婦除滲出黎

葉劉同執葉律師一樣,立法會入面冇frd子,做乜柒都係單打獨鬥,自己一個人做

明知奶硬野仲沖出黎講

好似D人唔要佢 佢硬係想痴埋去扮自己人咁

坐底7年啫 好公平

佢咁講，其實係咪曲線承認香港有次主權？最奶共既講法應該話交比中國外交部處理

等睇佢俾人當面指正

佢想教德國做嘢

澄條撚咩, 你睇律政司司長縮鳩到落枱底啦!

公平審訊
本身吿呢條罪已經係政治檢控啦

上次葉劉想選特首已經俾人表態唔受佢玩
而家仲係老是常出現

777話，呢d外交既野，關我撚事呀？

邊止上次😂
佢03年已經做左棄將
不過佢小強既生命力 先keep到而家個位
佢唔死痴爛痴 無架啦

成班傻閪咁吠。根本係條氣唔順人哋打爛個假法治招牌，又無嘢做到就喺到發爛渣

你咁樣判天琦，仲想人地信你司法獨立